電流戰爭(The Current War) 究竟幾時上畫？

由上年推遲到今年
跟住而家又消失左

睇trailer 唔錯，但係等極都未上

好似導演俾人metoo
套戲永遠唔上映

又去咗8月

電影公司收埋皮
美國本土唔上，淨係賣俾外國